(突發)變種病毒再出現基因突變，或削疫苗效用

英國發現的變種病毒再出現基因突變，當局在英格蘭的布里斯托爾及利物浦，找到數十個出現「E484K」的突變，專家指或令已接種疫苗的人更易受感染。英國百歲老兵穆爾去年在家中公園步行100圈，善舉引起全國關注，為醫護籌得逾3200萬，他周二感染新型肺炎離世，全國上下哀悼。國際醫學期刊《刺針》刊載俄羅斯研發的「衛星五號」疫苗，後期測試結果數據，有效率達91.6%。多個歐洲國家指若疫苗獲歐盟批准使用，可能會引入。

2021-02-03 22:04:08

當局在英格蘭的布里斯托爾及利物浦，找到數十個出現「E484K」的突變，專家指或令已接種疫苗的人更易受感染。

專家指或令已接種疫苗的人更易受感染。

係就快
想爆勁D

都話左
英國好快又有變種病毒架啦
你敢將BNO 變BC 就再變一次種

全部香港Media都淨係識講英國百歲老兵穆爾
完全無視佢係穆爾爵士

打完疫苗之後仲有幾多成功效，快得過變種病毒嗎

支共會針對外國製疫苗製造新病毒

點解英國咁多變種？
宣布 BNO visa 即有變種
實施 BNO visa 又有變種
有冇咁啱呀？

Sir Captain Tom

國際醫學期刊《刺針》刊載俄羅斯研發的「衛星五號」疫苗，後期測試結果數據，有效率達91.6%。多個歐洲國家指若疫苗獲歐盟批准使用，可能會引入。

病毒多變種 網民齊聲贊

淨係得英國會變種？

admin 又patch 隻怪

明顯支那又改病毒基因毒死英國
美國都係公開外星人同埋ufo吧
離開依個垃圾地球

因為最早打疫苗

又要搞過新疫苗， 又搞多一年？

查實疫苗有幾多效用都唔知，只係政府同大家講打完可以令疫情受控

疫苗對付南非嗰隻都好似效率下降

正常丫

全世界都想鳩打完當無事過返正常生活
但根本呢壇嘢有排都唔撚會完

但事實上無咁簡單

支那: 咱們的病毒出了新版本哦,亲記得去下載更新~愛你唷

職業特工隊第二集劇情
製造致命病毒 &
製造致命病毒解藥
係同一班人
左手演壞人暗中放毒
右手演救世主兼發達

同埋佢好似最尾加咗銜俾佢 依家係上校

打哂生化戰都唔打仗垃撚圾

神童又中

Oxford 巳經研究新疫苗, 秋天會出.

美國最多人感染反而冇變種？

會唔會因為美國佬冇咁得閒定期check有冇變種

佢意思係接種左疫苗感染嘅機率高咗
而唔係接種左疫苗感染嘅機率高過冇疫苗

陳雲:弱感冒

有咩分別但我比較想知佢呢個專家嘅source係邊

即係原本個疫苗當佢可以90%機會block肺炎
但係因為病毒變種而家得返70%

啲報紙佬玩文字遊戲真係

連登科學家最勁

同瘟疫公司一樣

富者一萬留二三
打得多死得快

做足硏究同有透明度咪發現到
你估大陸冇咩
不過乜柒都唔公佈之嘛

仲有咩其他國家有報導過有變種再變種

病毒係特性本身就會係咁變種, 個標題基本係可以不停LOOP

希特拉終於成功殲滅以色列人

英國研究

你仲咁有心機同佢解釋

有同感
第一次就巧合第二次
計變種都以為美國會有先
多咁多人中

好正常 同流感一樣 每1年都會變種

變種中國武漢肺炎

好多植物都係遇到危機如天氣溫差突然大變，就會開花令自己可伸延續下一代。
病毒由隨時大量繁殖突然變成搵唔到宿主，變有幾奇。